藥房買醫生比既藥信唔信得過？

話說小弟之前去睇皮膚科拎左d藥 但就黎食哂
再睇會好貴 同埋之前藥房條友話有一樣但唔同樣信唔信得過 好驚食左唔好同有副作用

驚嘅咪去相熟嘅藥房囉，正常應該冇問題的

大藥房就應該無問題，細就難講

咩啊，有商標果啲藥房係持牌賣藥
利申 成日買藥 響外國都係咁

唔同包裝好大可能係唔同國家製造，但藥用成份suppose 係一樣。

根據經驗，英國、澳洲、德國等國製造既藥最貴，亦都最可靠（佢哋既QC 比較可信）。同一成份既藥，但made in Indonesia, 價錢一定會平好多，但QC 既質數始終唔太給予人信心。

建議：
你睇下醫生開比你既藥係made in 邊個國家，如果有包裝或藥廠名就上網查下呢隻藥既成份。之後再去藥房睇睇佢地出售係邊個藥廠既藥，成份又如何。另外，可以去多幾間藥房問問。當然，都要上網查下果間藥房會否是blacklist